DIY 4K SCREEN

小弟一直想搵17.3" 4K monitor 但搵極都搵唔到
睇完youtube
就決定DIY
暫時睇中左
AUO 17.3" 4K panel
佢寫就係40 pin edp connector 但搵唔到LCD controller board for AUO B173ZAN01

小弟想請教下各位巴打 我可唔可以是但搵塊有40pin edp connector 既 LCD controller board

幫幫手

以前上網睇過 但冇深究過 入黎推下

好似要對返塊panel個model no. 未必隻隻comtroller都啱洗

咁細行乜4K呀

小弟唔想要大mon 又想要4k 所以自己整 幫下手

17.3 既lcd control board 難搵
咁15.6 既lcd control board 會唔會易搵d
4k 15-17 真係太細？ 我望人地果部4k laptop 我睇得出分別 所以先想要

係淘仔訂左個11.6連control panel
(15.6羅出街唔方便 同我掛床個mount最大食到13")
等緊到

幾錢到？

留名學野

385人仔, 11.6" FHD
仲有隻15.6" FHD below 5百
唔好問有無4k
大陸仔最多都係得FHD

小弟係英國 多數用ebay.
唔該晒巴打 4k panel多數係ebay 買
board就大陸

另外想問 個mon質素如何 真係laptop mon定係質素參差？

係唔係HD panel + control board + 12V DC 插埋signal input就WORK?

好撚正

隻mon google見asus ux21a 都係用佢
等到時到手先知點

買個大moon啊
我都買左
打機睇戲都爽D

利申英撚

淘寶controller board keyword係咩？

你試下直接打panel 名 or "高清HDMI驱动板显示器"

我都想大mon 但真係無位
同埋原本個mon 係17吋 用左十年 慣晒啦
加上laptop 14吋 usb mon 15.6. 真係唔想大mon

家下ebay有人賣DP board.
以下4k panel都支援
LP156UD1
LTN156FL02
B173ZAN01.0
要再研究下eDP 同 LVDS 頭有咩分別
以上3隻mon都係eDP

有大陸仔ebay 4k panel + dp board 一次過賣 但我信唔過 board預左強國貨
mon 一定要英國代理貨（雖然都係made in chi na）
主因係比少d import tax

Edp 新過lvds, 高清mon 多數行edp
近幾代intel 內置display 都cut 左lvds, 得番edp

搵到driver board
又support 4k panel
但佢竟然唔賣埋條connect cable
我又唔知佢用咩interface
搞到我咩都未買得
佢圖就寫edp output
但我睇資料就係lvds 30 pin
亂到我呢
有無其他高手教教我

4百幾 samsung 味mon 無伏

幾多吋 好似唔錯 4k 更好